Ik wist een dame die in temperament en geest sterk geleken op uw zuster, die dacht en beoordeeld als haar, maar die vanuit een versterkte change--van een reeks ongelukkige omstandigheden"-- Hier hij stopt plotseling; bleek dat hij had gezegd teveel, en door zijn toedoen aanleiding gaf tot hypothesen, die anders misschien niet zouden hebben ingevoerd Elinor's head.
